【Orage台】被人屌打有何難 Day68 17/7

點解街霸會咁難玩
點解唔幫我搵D差唔多level嘅同我打
今日都係打住街霸等朋友
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開